[英雄聯盟]LOL賽事討論區#44

edg vs ahq

BAN閪雷茲

Ahq
Ahq
Ahq

AHQ D人好撚涷咩？著晒褸

真心笑撚左

黑人

Ahq spirit

台仔個chat room好好笑

閪哥唔識玩犽宿個d

我笑到gap gap聲

飛機

Ahq

練左幾個season

要賣廣告呀？

想當年我都打爆west

AHQ！ AHQ！ AHQ！

西爸怒罵

不放手,直到夢想到手
睇台仔台一齊打氣

覺得右邊個陣幾廢下
EDG穩穩打唔好送巴龍應該羸到

想當年

西識唔識玩CORKI架,我驚到時真係炒飛機

ahq ahq ahq

mouse頂唔頂得住

閪都係快啲返歸揍仔

大家記得轉GARENA 台睇台狗崩潰

你呀

why廢?

估cs會輸幾多個闣

後期陣 但要撐得到後期

老鼠打爆口水狗

clearlove好似係大陸好多fans

想當年Imp都叫我世界第一Adc

佢成個pool 都冇咩邊隻打到黑人 , 對面lulu 你又唔敢出飛斯

佢又唔識玩犽宿個d

後期都唔多覺會羸 EDG個陣好保蘋果男

佢同uzi都算lpl代表人物

豬仔嘛

黑人個出裝,睇唔起我西

咪玩啦
未分組AHQ已經係地底泥
台仔彩你都傻

見親西門對線一定輪兵
今場睇下先

屌佢唔多fan 邊個多

閪穩定輸兵

閪門玩犽宿真係可以15ff

聊天室好正

今場真係睇老山同爆撃安表現

#不放手，直到西門放手

最多fans+最多hater

cringe

係咁數西門miss兵

老山俾人尾河蟹

西門

出chawy都冇咁難睇

輕鬆10cs

已經輸左十隻

老山真係
我廠隻私家狗

20cs=1個閪

連鬼佬都串閪

Ziv 好心去EDG 啦

RR好似比隻狗前期套路爆左

柒撚到

細反甲????

老山真係廢到

西門出裝

老山

仲有人FF隻山狗捉我廠路

西門係外國都叫出名既

反甲

閪咩BUILD黎

屌你 ff下都得掛

反甲???????

玩carry玩到出反甲

閪真肉酸

tank corki

taiwan no. 1

三線+JG全輸

番去做老豆啦 仆街

淆撚到袋都縮到入去個屎眼到

乜撚野閪門

出反甲有閪用

當左加里歐咁玩

西門????

輸矇咗

屌你反甲

反甲係乜料

乜撚 你不如比個位CHAWY上啦屌

番屋企湊B 啦 反甲

屌你老味, 咁撚廢出Chewy啦

counter pick

20cs

閪新理解

一個閪

仲ON9過HKA

中下路對線被屌打

西門裝

4包1打撚到咁

笑撚到仆街我真係第一次見飛機出反甲

爆撃安

我寧願你出fizz好過

小安勁撚到

睇黎我賭丁有啲效果

安爺

我廠又隱形？

輸到傻撚左

小安
今場已收貨

真係得an 叫正正常常

Ziv都正常

真心，常規後期，ahq應該打唔贏hka

安!!

天選之人放左CORKI 報警

閪真係曬閪左個位

睇老鼠嘅發育

未必
對面都有狗仔

閪企定定係中路食兵都可以輸咁多

玩乜撚慎

閪庫奇新理解

對線就出哂名廢
但廢足咁耐就...

係咪怕比人單殺到

佢係唔係當左加里歐

專心打比賽啦你

反甲corki

閪淆撚到

兵都未識食

First blood已袋
理撚得你輸線

今日科加斯100%勝率 AHQ應該會整爆佢

大陸重上到連登
專心啲唔該

閪射r 落黑人到 , 我真係笑左

其實岩岩小夜夜個q吹得好靚
prediction

10min西門先輸30cs

入西門我地信

出ninja tabi仲好啦, 又唔洗比人笑

1.5個閪

wtf

西門明知會輸CS
專登出隻比人COUNTER扮野

轉頭應該輸3個閪架啦

不如出火甲啦 仆街

閪出反甲

西門留力打SKT姐

個中路咁都入到圍？

本身FB 差700
宜家又平番

Cs

多得有閪平衡返

原來出反甲係為咗食兵

反D兵等佢唔好殘血食唔到

雖然黑人係線霸 , 但有冇淆到咁

真

閪輸成三十兵

200IQ 小反甲

斬腳指被沙蟲

新理解

respect your opponents

不過又咁講 閪無出反甲應該被佢屌爆左

裝反甲係拎黎食兵架

Rush龍

出裝都由佢 , 咁都出左細反甲

都仲咁淆 , 一樣係連兵都食唔到俾人zoom out

15分鐘已過，老豆係時候出黎教仔

黑人已經唔算係線霸啦

玩庫奇出chawy好過啦

廢柴aha

貨已收

佢帶tp好過淨化啦

做左爸爸顧家

咪又係爭啲死

出左留甲換血好似換得嬴

有豬女都要意思下嘅

佢要出細反甲 , 長期扣w 同留淨化

淆到

捱左16mins先要交閃

唔死當贏咪贏囉

裝反甲又幾勁

好悶

招淨化當水銀 出大反甲

台狗台啲CASTER仲幫西門打飛機話好有用 換血賺左

顧家? 黑人問號???

驗下眼啦清

西門都係返去湊仔算
比大將出下黎

閪真係打到成隻小pussy咁

好撚悶

注定輸線

中輸成千
其他路都有得然係咩料

我西又對線輸40CS

以前輸兵玩刺客all in一鋪都仲理解

而家輸硬線好心比chawy出場好過啦

2個閪

GARENA D賽評垃圾左好多.全部新面孔.播都唔識播

GG

報警呀仆街

難逃一死

閪頂到18分鐘 可以番屋企了

淨化9交

scout

閪門

好 開始番工

虐老

驚到cleanse

出FULL TANK啦閪

佢淨化d咩

westdoor

交淨化佢想解咩

係咪以為係刺客

打人老豆

帶淨化呀拿

淨化對scout既恐懼

治療

BORK個慢好似係

屌奶星，下場沖石像鬼先

緊張嘅心靈

可唔可以唔好再影中路
柒到唔敢睇

西門用庫奇.D裝出成咁 比大將上好過啦

對槍手冇綁交淨化

好心就炒撚咗綠茶佢啦，
真係成team朋友隊咁，
明知廢都仲岀

仲諗住靠佢地偷skt 1場, 冇野了

有冇人知1個西門既由來

似係淨化王者

解個慢掛

無眼睇

agger

以HKA中路柒點知呢個仲柒

依個好笑

今場專登輸
等D西粉唔洗再嗌還我西門
大將要上場了

閪你都做老豆啦 點解唔生性

因為長期輸20以上cs
所以變左量詞

信閪門會羸線 係唔係不如信自己中六合彩好D

淨化解到傻西招大既咩

輸20CS

你唔靠EDG C9 靠呢隊垃圾

都唔知會點俾叉燒恥笑

哇

安仔舉重

AN:救我呀 仆街

閪不如出樹人中路啦 還掂出坦

哇屌你 大賽真係靠爆撃安

屌你老母閪門 累撚死小安

小安

twitch

gg
clearlove8

wtf?

今場不孝子有機贏老豆WO

老鼠安

小安真係好撚勁 安神

痴撚線

爆擊安

好彩an收quadra

小安係咪要做U仔

成隊靠An

好似係叉燒球Z節目講先

都係要AN喇

小安訓醒 ?

AN頂住呀

An 1v9

痴線

依個反打好睇, CHO唔好貪心, 閪個飛彈中左就更好

西門d導彈

成隊ahq得an正常 其他全部行行企企

閪柒夠未

安!!!!

屌 , 呢波閪打好d , 真係嬴

西門最尾招R唔中
中左 小安可能唔洗死

佢今年話認真打喎

橫掂閪都無撚用嫁啦，出晒坦幫An頂下傷仲實際

靠閪輸出真係含得撚

安

真係中路差距

an

閪如果R中左路西恩 AN有機會唔洗死

7355

老山個大技做乜撚 炸空氣？

ZIV都一齊收皮算啦 200DMG都無

191

西門有咩用

不如corki出全坦飛入去引火力比an輸出算啦

一個TF 7K

重可以收多個

閪嗰damage

AHQ贏咗會唔會返唔到台灣

西門 粒彈中左就PENTA

絕對唔洗死

你老味老山招大 廢撚過我

鼠王

屌你睇重放 閪連lulu個盾都打唔爆

對面將所有輸出異落個坦到喎 清
又睇緊唔同比賽?

AN:比個正常中路我好冇

咁快出絕招
小安仲有無機會用老鼠

中路輸2K

老鼠5/1/0
點頂

西門好撚廢呀屌
打埋呢場好退休啦屌你老味

我都諗緊佢點解唔退

閪有冇諗過出埋冰心

An之前都鳩鳩下 而家都開始回穩 西門落力d啦

同埋曹格唔係真係咁痛如果冇大技

閪退休吧啦

黑鬼痛到

做教練啦

佢咁無輸好撚正常啦下話
幫控兩隻仲唔夠

一陣真係不孝子打贏老豆
又要永續閪喇屌

西門不如玩卡瑪比盾好過啦屌

中路輸2k

佢話今年認真打世界賽

反甲飛機 ?

大賽型選手an

一開波個包放得衰 , 又打唔到狗仔

之後團戰除左開住個w 落對面坦就冇輸出

最尾r 唔中 , 好在燒死左scout

但小安今年d走位好7
一陣等自爆

西門小反甲

西門真係好撚廢

我廠

打少2隻

bomb

轉個頭比人捉死

其實控制到自己幾時認真呢種係唔係一種超能力

閪出晒d神石日輪算啦

比大隻佬上場仲好 起碼打到輸出 閪柒下柒下咁

自爆左了

0作用 出隻大坦中路4保AN好過啦

IBOY一個兇4個

西門應該選 露露 成隊保Ad就攪掂

肥左都唔好好把握

隻狗都出坦裝

要坦打傷害？

朱女個大技靚到

閪唔識玩加里歐

神燈

大家誤會左閪門 其實佢出反甲係想幫小安坦

有shen唔會死啦講真

安見ziv走佢唔走

一見shen ult好退啦7頭

退得太慢

佢識

小夜夜招 q早放左

閪不如出全坦

有睇開ahq

打到
隻狗上左前射 西門打緊隻坦

有咩問題

隻狗出坦裝配慎r 昆左小安一波

係囉 , 全坦開住e 飛入場幫an 減傷算啦

隻狗打%傷
閪唔係MA

佢打%傷 出完呢兩件出坦持續輸出都掂

對面老鼠咁痛唔出黎頂

屌janna招大有冇吹走到是但一個

山哥你肯出騎士保安仔未

出件水銀先啦

狗唔死 唔洗肥都有傷

冇

睇到中眼訓

係咪順便話埋閪係狗

真係幾撚搞笑 成隊靠兩射手輸出 一個騎士都冇

狗都不如啦ching

原來係咁

咩game

我係教練 , 真係好撚想捉住閪同小夜夜條頸扭360 度再換兩條友上去打

想問世界賽打緊邊個patch？
janna改左版未？
未改版都打成咁真係好傷心

鬥士呀？

豬有

Ahq好心換咗中野佢啦唉
不知所謂

英文評述串9 riot tank meta

四保小安會唔會好d

西門好波

7.18

所以咪一個下路ad出坦一個中路出坦
策略呀

點解閪成日有種7味

術師啊

你做教練
出5個閪都羸到啦

Ahq阿 咩game 柒完未

西門又df連技??

唔好 小安自爆開

閪有柒味好正常啫

閪

又淨化對scout既恐懼

JANNA 7.19先改

自爆安

講件裝

西門做乜鳩 退休啦 仲打

騎士頭盔

唔會 , 一定第一個殺撚左閪門 , 見到佢就頭痛

我西次次閃完用埋淨化有乜用?

要搵奶粉錢

之前nerf左

咁都唔明 係咪弱智

唔係對豬女都冇用

型D,極限逃生FEEL

心理層面 唔關game事

Super cancel都唔識..

閪番屋企湊仔啦
還我大將

老豆算比足面，30分鍾都仲好似5 5波咁

我諗唔到AHQ可以點樣反CUP

表演連技速度

Gragas出肩甲同永耀有咩用, 出反甲/蘭盾好過啦

對面派膠

對面on9送頭之後弓C安神級收頭

32分鐘推得個4座塔 真係好眼訓

邊撚個係chatroom打我愛黎明 笑死

死肩對雙射有啲用嘅

edg都算容易自爆既

西門對SCOUT既心理恐懼應該要睇下醫生

TWITCH可以1打5架
AHQ有機會
拖到40分鐘一場團戰

代表ahq穩

屌你老味咁穩出chawy玩球女好過啦屌

跑快啲

睇到眼瞓

是但出一隻都有輸出過閪啦

Twitch今場1v9

人地kog夠得囉，仲要配nunu shen

kog咪仲撚勁

訓著左幾次

卡瑪好過

nunu

山哥仲未出騎士

Ahq唔出蘭盾既

咁咪訓囉 有人逼你睇咩

等閪肥起 9射一個爆撃

努努勁囉好冇

安仔究竟舉唔舉到重呢

kog仲多人保過twitcy

黑人後期冇用

收到風 西門射唔到架

越拖越後 AHQ好似有利D 始終前排都係AHQ坦少少

今場ziv做唔到carry位

全力保小安

厚撚到個盾

吊 老山唔出騎士

不考子

山哥carry

係唔係有人要準備切丁喇

拎完巴龍個場無人叫
人地主場無計

安仔舉重啊

唔撚係啊嘛 閪門咁撚樣 EDG都輸?

坦有用咩係kog面前
特別cho,真係任射

賭丁既巴打洗唔洗磨定刀

頭先lucian都頂到幾耐先死

仔打老豆....

TAIWAN NO.1

睇安仔生唔生性
閪就飛入去搞散人地就得架啦

食左巴龍ahq唔自爆比人捉應該都穩兵營
再唔夠g就再拖多條巴龍

冇閃絕對埋唔到去
但係有閃都未必埋到

ahq!!!

真心好耐下

🗡我都準備左

497

shen r and heal

AN個QSS慢左好多下
係咪驚好似之前咁早得濟未CC到就開左

唔係俾台灣贏到嘛？

點解可以頂到咁耐??

有雙射出一件騎士都好阿 屌你老母仲有人問我咩game

咁都贏
我抵切

老鼠融坦融得快好多

收返？

拎住巴龍BUFF都輸

EDG呢個乜撚野團戰黎

靚throw

西門掛住射隻坦

死剩西門

老豆要認真了

多謝閪

廠長

又互THROW 好波 係唔係岩岩入錢

真係屌一聲 個下閪唔閃殺到一兩個

clearlove gj

台伏隊標準throw

屌你個閪真係無撚用嫁wo

屌你老母 黑人開E衝入人群 跟住冇死

癲狗肥番
你班友大撚鑊

點解閪唔打scout

好彩我加多句ahq唔自爆既話

閪個下入去同隻kog換就有得打

銅牌街場?

西0作用

nigga咁低血都唔走去搞掂佢

小葉葉閃?

射左一個係咪應該打中路先岩呢

隻狗直頭閃入人群咬死老鼠

珍娜一比人捉 老鼠就無得打

成場行行企企 我去打都得啦屌

閪唔撚打路西恩先

閪係到做乜撚

廢閪

岩岩入錢比蟹老闆 叫比D面EDG武漢主場既廠長

我刀都攞埋🗡
你咁對我

閪淆低唔換頭

典型ahq賽事
中期懶有期望之後收皮
不過講真見到小安生性我好感動

咁多盾

打死加再飛上去殺中路就全部收哂

西驚乜撚

西門返去湊仔算啦

生性?

無人屌小夜夜?
咁撚樣比我廠r中

西門同東山一9 樣

淆底

今場算咁啦講真

閪門返去屌女算啦

+106GOLD

+106

終於見到騎士

唔識玩呢D英玩番 assassin 好過喇

算係咁啦 唔通西門生性咩

barron +106gold

閪on9好多 有位打都淆撚到仆街咁

射坦飛走

個下團派膠

我閪左手一個淨化 右手一個qss 準備連技

唔識退

閪精神勝利

睇完依場
KR隊實可以屌打中國隊
打法太慢

好撚靚 開得

個反甲仔又唔見左

EDG保人保到好撚癲

EDG呢種柒法 重話同SKT打?

janna啲大做乜9

mountain + an好熱血

閃都唔洗交

睇下小夜夜唔要真眼睇到既日輪做到d咩先
咁真係全押圖奇了

KOG咁都無事

好彩有ga

agger
夾硬跟搞到而家咁

ahq生性好嗎

好撚頂得 低能

Ssg都唔知贏唔贏到

閪生性啦好嗎

垃圾山E唔中?

真係贏在有ga
btw睇到頭盔酒桶有幾癲

乾脆食住月餅睇 咁就唔會中眼訓

GA

w+qss+f+d 四連技

閪生性，收手啦好嗎

淨化對scout嘅恐懼，
Wss對廠長嘅驚慌

山哥依下靚

閪門完美演譯咩叫 行行企企

AHQ GUM本就ON9 講過好過次
你出西 唔比佢玩assassin出黎把撚
出CHWAY好撚過

屌 講真 e中咪又係殺唔到 佢e完都即大架啦

E中會減CD

咁都頂到咁耐

西門個包次次攞黎走佬

呢樣真
但講真pick左lulu你玩刺客係難

招技好似要飛返台灣

庫奇而要出火炮電刀兩隻攻速咩

閪打隻狗打唔痛

出刺客係scout面前一早比人撚死唔知幾多次

咁我唔知佢第二次頂得出殺唔殺到啦

閪扮打

就快心臟病

今場ziv肥唔起做唔到科加斯果種絕望感出黎

睇邊個AD死先

一直都要

完場未

好耐啦喎

閪真係好閪

輸鳥

係要黎爆擊

隻KOG痴撚線

睇左咩野

咁咪出CHWAY囉
西門勁就勁係刺客 唔比佢玩刺客佢=無撚用

janna

完了吧如無意外

KOG 閃黎做乜鳩

追黎屌

呢場悶到嘔 就黎訓著

又讓賽

呢個係藍同紫既方面 RUSH巴龍真係著數好多

janna閃上去w係想點

AHQ每年都犯同樣既錯誤

氣勢
同西門個cleanse差唔多用法

海軍鬥水兵

巴龍唔齊人

molamola

ahq都係收皮啦
重到AN舉唔到

呢2隊

屌 真係on9

你老母 又係輸on9野 明明贏到

24/0

西返去又唔係買野

點解閪齊攻裝都冇傷

台伏咁多年都係衰唔識結

爭氣啦ahq

狗仔輸出

玩卡馬中路放下SHILED都有用過西門

西門去推兵好過啦都唔知喺度做乜

呢兩隊閪隊

edg點同skt打啊

佢都唔撚想打人

暫時仲未見到Ziv用招大秒人既

唔係話幫閪 但你打啱字先串人啦

頭先小夜夜閃上去係咪以為f制係heal....

點解rng果隻飛機可以1打5 但係閪唔得

湊仔啦 屌

依家輸幾多塔其實都無乜意思
一輸團就g

GA又返返黎,有無人殺到隻KOG

有
打爆個ga

閪行行企企 完全唔見佢打人咁

有POINT咪講囉
你肥絲咩屌你老母

打到咁應該兩隊爭第3第4名

A幾下坦再彈走

依家真係睇老山開團

西門幾時賣走左反甲

大龍嚟啦

閪禁完兩下W禁多兩下R就當打左
點會有傷

傻閪山

屌你老母chawy都打錯 仲大大聲屌返人

又走錯位

笑死 比人反夾

開得靚都未必夠傷收隻狗

閪仲係咁A隻慎 RJ

溝通問題 佢開到 冇人跟炸

屌 團戰半隊人走開
好嬲

隻狗打哂

a組都係skt c9 算

鳩開.. 閪鳩打

打錯咪打錯囉 個重點係個名咩 明咪得囉 傻鳩

佢開唔靚 ahq無得嬴

後期庫奇打唔羸秒唔到路西恩
老山最錯係信左閪門

係D西位開點知比人圍返轉頭

呢場悶到

mountain 廢撚到
留係中國等死算啦

笑死 閪隻庫奇

清好波

衰過銅牌

後面啲人完全唔跟上

SCOUT連鞋都賣撚埋

兩邊都ON99
拖撚到2046

aa+q+r
比人扣半條血->飛走

山神同西門一年戇鳩過一年都仲有lms 第二

閪爆

出閪玩呢d英真係on99

ahq一定又係捉緊好大盤棋
拖到咁後諗住一波團g你 唔比你反撃

真係輸西門
唉成隊真心慘

ahq無人出反甲蘭頓 輸啦

又唔見你返工同考試咁講

Ziv都無用啦，完全埋唔到隻癲狗身

真心好撚廢

full build la都

珍娜賣鞋啦屌你老味

多坦又唔出破敗王者

好坦

隻狗塞左咁多坦,打坦都係咁快

閪終於型返次

而家返工考試?

依家係咪返工考試阿 咁你明唔明佢講咩先 定你冇point先要針住佢打錯字

哇 屌 精彩

安仔

打巴龍戰都仲唔出紅眼

老山開得靚

又贏喎屌

風向又轉

鬥柒？

鬥throw

好撚悶
打咁耐都冇咩進展

究竟係邊邊贏緊... 睇唔透

閪生生性性 A人阿屌你老母

Ziv真係

睇黎唔係個仔長大，而係老豆老了

係咪想心臟病發

小安 CARRY

老山下大靚

閪終於出手

好波

贏！

山哥CARRY 最後2波招大靚撚到

有人要切J

弒父

留名切J

關佢乜事？
明明就係ziv

咁既A組 真係得啖笑...

弒父成功

Ahq今場贏an同mountain

喂屌 係咪有錢收

有人要切丁lu

屌小安真係做到

切丁啦

屌 好撚不科學

居然ahq

屌,垃圾

CUT JJ

山哥 op到 次次炸ad

有人切j

ahq

輸左對鞋

反山又輸

係咪有人切丁

永續西門喇屌

竟然

切j🔪🔪🔪🔪🔪🔪🔪

兩隊互throw

究竟睇左d咩

中華民國

兩邊鬥throw

好

iBoy真係

唔鳩係掛ahq都贏到edg
張圖個左右左右贏真係咁撚準

無啦，ahq下年無贊助啦

笑死人

Mountain wor

屌你EDG勁小小試下

好似有人要切

嘩閪咁都嬴到,BJ真係好慘

唔該直播EDG

Edg

笑死 成班炒車炒到
好似我咁只撐TSM咪冇事囉

最尾老山突然之間好生性

估唔到ahq win 笑左

成材啦

個場靜撚到呢

咁都中
都話要靠老山靚開

台灣>>>>支那

我屌
咁都嬴到
仆街

大鑊
佢地會唔會出唔到境

丞相 起風了

關AN 咩撚事
明明係CHO GATH一咬SCOUNT冇左6成血
BTW CHO 100% win rate

老山 carry

老豆比人打爆
前面話山狗會比廠長打爆
結果全部倒番轉 原來大家都係燈神

居然有人認為ahq有機會贏

小安 隻老鼠係咪唔洗出了

嘩屌

山爺

台狗贏左係時候上貼吧睇強國人暴動

咩圖

AHQ

塊面好痛

唉diu贏左姐係西會繼續出

LPL SEED 1

edg二隊!!!!!

睇人切

抵撚死啦垃圾廠長條R CARRY狗

柒鬥柒

in ahq we trust

世界冠軍

其實真係輸iBoy

我屌，我貼ahq全輸包艇架

第一日就有人要切J了

你班垃圾連登仔
俾AHQ屌打臉到腫撚曬

強國

Edg連哩隊ahq都打唔贏點搞呀

切J 切J

證明反甲mid係new meta

閪真係無得頂，成場行行企企都執到場

燈

利迷BILL

主場輸左比個仔，成個worlds最柒係你啦

私家雞?

依場一定係嬴老山

edg又比人屌嫁啦

又有得cap返前幾頁Bin C

ahq會唔會出唔到場

EDG是SKT最大的敵人
??

我切
🗡🍌

西門贏果下好似認為自己做左好多野咁

show今日邊隊對邊隊個個

得我支持我大ahq

老山招大最後兩波團戰都靚

AHQ Ziv直播切J未

連燈仔

老山真carry喎
次撚次都炸到ad出黎

連登好多王者 屌打職業選手

lpl seed 1<lms seed 2

輸比自己隊私家雞
EDG

HI 文音CHING

台狗又精浸

下年無得去EDG Gaming House la

急不及待上貼吧玩玩了

屌 呢場有排bin

老山招大
不過之後應該都俾人ban

Edg咁都輸我抵切
🗡🍌

召喚切丁巴打
好彩唔敢估呢場

咁佢大後期殺到黑人係好大貢獻喎

I boy

闣究竟有咩用?

係時候上百度背鍋吧，微博edg到笑下

Ahq贏左？

爸爸被打臉囉

波波個蘋果佬都比老山E閃中 大技炸番黎 真係廿個GA都救唔到佢

閪又保住正選位
準備又單殺faker

癲濟公（已切）

矛錯

黑人自己on99賣左對鞋

幾時都話連燈仔 不容忽視

精彩到

羊左 同RR果場90%似

ahq贏左 西門係垃圾呢一點都唔會變

你班仆街係咁燈AHQ燈到依家贏撚埋比班台狗打飛機

edg永不團滅

連登仔燈力無邊
笑撚死

唔係老山真係收左皮
佢炸左5,6次隻iboy出黎秒

一屌就carry

你都on撚9

一開始 已經相信AHQ會贏
不放手 直到夢想到手
AHQ 信我一把

老山超撚carry喎

scout好鬼
尾二嗰波有FLASH有HEAL都唔交 又有一波會戰0輸出

AHQ喺RR都贏過EDG啦

今場贏得好驚險,之後唔會仲出閪掛

scout心入面究竟點諗
望住對面果個對線廢到咁都有得贏

吓
7成傷係ZIV打出黎
關佢撚事

第一日已經好撚精彩

其實我都貼edg , 但你玩到咁大

完全俾你屈晒

跌落地都要拎番渣沙

比班台狗嬴都好過睇班支那狗打飛機

老山一場洗白

真
無可能成日比山哥狂炸中
當然可走話山哥勁

最尾2個大都炸到隻KOG出黎

唉，點解uzi年年都輸比件垃圾廠長

想問切未

ahq要嬴就要靠老山同爆撃安生性

閪門=AHQ吉祥物
有閪門係到後期會戰能力增加100%

真係EDG前期優勢拉得唔夠大
拖到後期令心理壓力同不穩定性大增
失誤百出
撤退路線做得唔好
結果崩盤

總結：EDG係垃圾

因為佢廢囉on9

我乜撚嘢都射曬出嚟

兩燈名物
賭丁必輸

ahq二隊

武漢既驕傲比人射穿左

ziv同AN你分清楚未

我無講j啊
就講出線派錢

切左
係上面

GAM AHQ兩場正撚到

我廠真係柒頭黎

要改名 癲濟公公

edg有冇一次世界賽係唔柒

連登仔實力不容忽視

我覺得老山真係MVP

同連登一樣

AN carry
閪

有冇輸出表

youtube d推薦影片又會出哂d台狗打飛機標題

呀布：ahq今晚開始唔洗黎gaming house訓練

內戰之王你敢咀

edg今年會唔會八強都入唔到

連登仔唔死都無用
連ABQ都燈到贏 笑撚死

我係AHQ 粉 我驕傲

屌 又抽閪輸40CS

閪俾主播台串20min 輸44cs一頭

我大IBOY最後會戰有GA都閃走攪到上路開R落佢到都無用啦

態度正確

諗住去沖個涼先EDG嬴硬 沖完出黎變左AHQ嬴

西門居然仲高過AN

用R刷輸出

POKE 不嬲高DMG

閪點解會有咁高傷

連登仔

聽日打SKT輕鬆0:2

尋日唔係有人話Ahq贏就派錢咩

直到最後一條巴龍之前既gold diff.都係2k以內

中國殺手 60分鐘!打爆EDG 全場精華

全部打落隻坦到 緊係高傷

大將真係轉隊算啦
比西門咁樣贏一場,佢之後點輸都唔會換你架喇

名已改
癲濟公公

係Ziv wo 你做咩撚野

西呢隻後期 a人痛到飛起 高過an好正常

綠茶：屌你抽完籤就趕我地走

lpl喺世界賽真係笑話嚟

睇死西門搞到佢大爆發
連登仔快啲燈埋聽日個場啦

EDG點解會贏到RNG

尾2團戰iboy都幾搞笑
有shen大仲有盾都flash走
結果0 dmg

贏唔打飛機唔通等輸咗哭喪啊

ching真係改

睇連登仔兜真係好撚爽

開波前又話次次世界賽最期待LMS全敗

依家燈到羸左 又話支那仔玻璃心好睇D

西門第一，出事
成個連登沉哂

仆街,賽程預測
a組我排edg第2,ahq最尾,molamola

死啦 聽日tsm會唔會輸?

咪臭系

我唔會好似有啲人燈完唔認

你咪撚煩啦 乜撚野佢大爆發 撚關佢事咩

Kog無botrk 根本殺唔死cho gath
出坦做乜撚

咁講真邊個有人會覺得ahq會贏

閪打到咁柒都叫大爆發

連登仔最中意吹捧na eu啲垃圾

把聲

佢唔咁樣出應該輸左10世
條友激進到呢

記得解說版

Tsm聽日molamola

大家中國人

有無巴打有強國個貼吧想睇D蝗點屌柒edg

AHQ 贏左又屌人打飛機
好撚慘
對面隊飛機都無得打
連登點都要屌

今場閪無咁行行企企既話打完第一次巴龍個陣分分鐘贏左

大爆炸

點可以用genji大師同閪比

好彩我無燈到

今日AHQ贏EDG搞到想聽日射波唔返工睇

Tsm輸fw會7到飛起

最柒係俾人炸出黎
你出吸血都好過你依家咁

望下你個死樣酸到 人地贏左啦睇到你地塊面腫曬都笑撚死

出線啊撚樣

老山炸得咁準 無得講

明明老山獲獲都炸到ad出黎先羸

個個都唔知有無睇

派錢

各位幫下手 臨訓前為tsm集下氣ok?

岩啊屌
on9贏波唔打j點計

個個POST都笑撚死

不要再說了 成地都係

中路輸出最高所以嬴中路

佢會比人炸出黎係因為佢出哂坦
諗住企前啲都唔怕

輸出高過路西恩
你睇你地個樣腫撚到

仲有個背鍋吧，顛到

總之見到中國輸係高興D既

今次贏左上路ON9英+ZIV本身
下路AD+JG團戰爆SEED贏
IBOY都係返淘寶啦屌

亂翻譯

genja

世界賽既edg真係幫唔落

酸乜撚野 我支持ahq 係你條傻閪係到懶高人一等咁 講到呢到個個係傻鳩 依家同你講緊ahq贏唔關閪事阿 駁我啦垃圾

貼吧大把野笑

見到支那輸固然爽
但見到連登仔死雞撐飯蓋都好好笑

不過week 1唔係重點
week 2通常好多反cup

屌poke英輸出高是常識吧

老實講
老鼠後期仲勁高kog

差不多啦 大概意思

輸出高又點 deft夠輸出高啦

不過edg7到

最後波團戰興奮到嗌咗出嚟

如果聽日又係蛇形勝利,分分鍾真係FW贏TSM

輸出高代表佢最撚勁玩得最好？笑死

係呢度潛曬水D台狗FANS 今日好快D上黎慶祝
AHQ 啪啪啪
AHQ 啪啪啪
AHQ 啪啪啪

都輸44cs一頭 打和啦

蟲咁撚手長都唔知做乜鳩要出坦裝企前d

盲閪真係費事再出聲講野

S7小組賽：EDG出線形勢，四強保底、衝擊決賽！

别怪edg，不是rng第一把赢了我edg会输？

金牌仔CONCEPT 高輸出=CARRY

做人留一線 日後好相見

唔關佢事唔通關你事？
依家佢無份打？輸出高過路西恩仲唔夠？
仲要死撐笑到我

話知你地講到西門同ahq幾廢
然左就係然左

入AHQ我信

其實今埸前面會咁慘都係因為ziv唔敢上

有幾次都係山哥捉到人ziv唔敢上

都係An個quadra kill carry

追唔切po呀大佬

40分鐘後 小安隻老鼠其實打唔入對面
係次次都炸到隻iboy出黎秒先嬴到咋

pobelter既歌聲

燈到AHQ出線！

其實冇話係咪fans
打得好咪讚囉，打得柒咪屌下
係有啲人贏又酸輸又酸
原罪

EDG入唔撚到8強分分鏜仲柒過KT

我有話佢玩得最撚勁最好？ 你有妄想症？
俾人屌打臉打到傻左呀？

第一下4夾2果下塔殺 唔死重要拎一個真係好誇張
真係認真打

睇到D係咁話AHQ會輸既出黎酸 好撚過癮

而家終於明rng 點解唔拎lpl冠軍

真係好撚廢
但EDG仲廢
連登仔就最廢

有deft係到既edg ahq永遠都只會係私家雞
依家既edg團戰已經無以前咁勁
依家佢係勁在我廠啲gank同運營
而今場後期ahq個陣係勁過edg
edg又無deft 團戰緊係唔夠打

你咪咁撚柒啦 繼續兜啦你

聽日有WE我好唔好換番個id呢

又吹奏 DEFT個垃圾

好彩一早係前2個PO戴左頭盔話不孝子有機會打贏老豆

其實係呢度好多人2邊邊個處都冇所謂
支那 and 繁體支那
有分別咩
btw
AHQ 啪啪啪
AHQ 啪啪啪
AHQ 啪啪啪

未開場又話輸硬
贏左又要話根本打得唔好
贏左就贏左啦，真係笑撚死

今場edg 2樣都做唔到 團戰後期又唔夠ahq打 緊係輸啦

屌乜撚野打臉阿傻閪 打臉就打臉啦 屌打就屌打 都話開場就支持ahq 你係咪文盲 依家事實係佢玩得唔好 輸出高又點阿 庫奇係呃輸出架啦

贏左同打得唔好 有咩關係
打得唔好都可以贏架

yes，所以一齊撐tsm大清champ

不過an今場真心carry

An op

ahq打得唔好但edg打得更加唔好咪贏到